17mal Oktobirl
Kisa emma Marri Prints kaebas et Jurri Lammas on temmal 5 Rbl. wölgo jänud.
Jurri Lammas ütles sedda wölga öige ollewad, sepeale
Möistis kohhus:
et Jurri peab sedda wölga 8 päwa sees ärra maksma.
